{
  "info": {
    "id": "500",
    "persona_id": "1",
    "cargo_id": "5",
    "tipo_instancia_id": "0",
    "area_id": "0",
    "instancia_permanencia_id": "0",
    "fecha_inicio": "2013-08-12",
    "fecha_fin": null,
    "permiso": "",
    "id_tipo_instancia": "0",
    "nivel": "1",
    "nombre_cargo": "Super admin",
    "descripcion_cargo": "Cargo que se encarga de administrar el sistema"
  },
  "data": {
    "cargo": [
      {
        "id": "7",
        "nombre": "Agrupado",
        "descripcion": "Persona que asiste a una asociaci\u00f3n."
      },
      {
        "id": "6",
        "nombre": "Animador",
        "descripcion": "Persona responable y que dirige grupos."
      },
      {
        "id": "5",
        "nombre": "Super admin",
        "descripcion": "Cargo que se encarga de administrar el sistema"
      },
      {
        "id": "21",
        "nombre": "Visitante",
        "descripcion": "Persona ajena al MVC que asiste a instancias del MVC"
      }
    ],
    "area": [
      {
        "id": "4",
        "nombre": "Apostolado",
        "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en la acci\u00f3n de toda la instancia"
      },
      {
        "id": "3",
        "nombre": "Espiritualidad",
        "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en el coraz\u00f3n de toda la instancia"
      },
      {
        "id": "1",
        "nombre": "General",
        "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por toda la instancia."
      },
      {
        "id": "2",
        "nombre": "Instrucci\u00f3n",
        "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en la mente de toda la instancia"
      },
      {
        "id": "5",
        "nombre": "Temporalidades",
        "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por los bienes temporales de toda la instancia"
      }
    ],
    "tipos_instancia": [
      {
        "id": "1",
        "clasificacion": "Asociaci\u00f3n",
        "nombre": "Agrupaci\u00f3n Mariana",
        "descripcion": "Grupo de j\u00f3venes, hombres o mujeres.",
        "logo": ""
      }
    ],
    "permisos": {
      "info": {
        "cargos": [
          {
            "id": "7",
            "nombre": "Agrupado",
            "descripcion": "Persona que asiste a una asociaci\u00f3n."
          },
          {
            "id": "6",
            "nombre": "Animador",
            "descripcion": "Persona responable y que dirige grupos."
          },
          {
            "id": "5",
            "nombre": "Super admin",
            "descripcion": "Cargo que se encarga de administrar el sistema"
          },
          {
            "id": "21",
            "nombre": "Visitante",
            "descripcion": "Persona ajena al MVC que asiste a instancias del MVC"
          }
        ],
        "areas": [
          {
            "id": "4",
            "nombre": "Apostolado",
            "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en la acci\u00f3n de toda la instancia"
          },
          {
            "id": "3",
            "nombre": "Espiritualidad",
            "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en el coraz\u00f3n de toda la instancia"
          },
          {
            "id": "1",
            "nombre": "General",
            "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por toda la instancia."
          },
          {
            "id": "2",
            "nombre": "Instrucci\u00f3n",
            "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por la Fe en la mente de toda la instancia"
          },
          {
            "id": "5",
            "nombre": "Temporalidades",
            "descripcion": "Es el \u00e1rea que vela por los bienes temporales de toda la instancia"
          }
        ],
        "tipos": [
          {
            "id": "1",
            "clasificacion": "Asociaci\u00f3n",
            "nombre": "Agrupaci\u00f3n Mariana",
            "descripcion": "Grupo de j\u00f3venes, hombres o mujeres.",
            "logo": ""
          }
        ]
      },
      "data": [
        {
          "id": "5-0-0",
          "cargo_id": "5",
          "area_id": "0",
          "tipo_instancia_id": "0",
          "nivel": "1"
        }
      ]
    },
    "nucleo": {
      "info": {
        "personas": [
          {
            "id": "2",
            "nombre": "Andrea",
            "apellido": "Simba\u00f1a",
            "ciudad": "",
            "sexo": "",
            "edad": "23",
            "fecha_nacimiento": "1990-02-11",
            "domicilio": "undefined",
            "nivel_estudio": "",
            "institucion": "ESPOL",
            "telefono": "042423144",
            "celular_claro": "0988442019",
            "celular_movistar": "",
            "pin": "",
            "email": "andy.nsb112@gmail.com",
            "facebook": "andy.nsb",
            "twitter": "@andy_nsb",
            "foto": "",
            "usuario": "Andy",
            "contrasena": "andy"
          },
          {
            "id": "1",
            "nombre": "Angel",
            "apellido": "Astudillo",
            "ciudad": "Santiago de Guayaquil",
            "sexo": "Hombre",
            "edad": "23",
            "fecha_nacimiento": "1990-07-10",
            "domicilio": "Duran",
            "nivel_estudio": null,
            "institucion": "ESPOL",
            "telefono": null,
            "celular_claro": null,
            "celular_movistar": "+593987565557",
            "pin": null,
            "email": "xavieras1@gmail.com",
            "facebook": "axaa7",
            "twitter": "AXAstudillo",
            "foto": null,
            "usuario": "angel",
            "contrasena": "annie"
          }
        ]
      },
      "data": []
    }
  }
}